坑疫和你打芒亨 打到天光唔撚訓

推一推Post

Push

努力推

ps加friend？有冇r6？

買咗番黎冇打到，好難:(

入黎齊打

可以

ps plus 免費入手

一陣先

我買埋埃幫了，不過可以陪你打

岩岩卡左成粒鐘關

推

so sad

係咪黎Carry 我

冇買上網plan啊

慘